仲有無人渣緊2018瑞星科技

我朋友仲渣緊，有咩建議？

你的朋友就是你

今日係咪要穿50

long term $16

有啊屌你老母！

幾錢入？

唔好提

10X 兩萬股，點知佢咁撚廢

申請破產

利申 103走哂

150

我朋友渣2000股仲未放

轉2019!

有, 今日49蚊入左 目標價 58

見底未

梗係未 ,

下年見28

66蚊5手

我試過185蚊入過一手，好彩140忍痛放鬼左

得9倍PE都可以冇底咁碌

2382都冇佢咁閪

52.15 !!!!

330 2.0

呢D大陸科技股都夠膽買

博反彈者

有…12x均價
1000股

巴打走左味

未
太痛…睇下一兩年番唔番到家鄉（妄想中）

沽爆佢

45.75 師兄仲擺嗎

有無聽過思捷

我入左幾手安踏 插緊水

抵撚死，輸成球

唉…重傷

外資都開始諗搬生產線走人
你唔係以為呢隻嘢重有潛力上呀？

40蚊見

大手溝啦

你都輸7皮幾
我114買左 84都忍痛斬左

巴打長痛不如短痛 遲啲熊三要買其他好過
你啲time cost 會好多

肯止蝕就係叻仔
留到本錢先可以東山再起呀

我真係唔知點做先拎得番d辛苦錢

mpf

夾夾夾~~~~

有冇人3年前$50左右買左，但一直冇走

來回地獄又折返人間

就黎變2019 睡星科技

呀呀好好笑

仲要經歷batman一戰

睇返高位電子
大家都係apple供應商，他朝君體也相同

2382無出季績，中間俾d希望佢都仲得
我估出全年業績果陣會補返跌

2382 not apple供應商

話左行緊思捷條路
仲唔走等變個位股啦

mpf已經大把香港打工人，揸緊呢隻

思捷要好多年才跌成咁，瑞星唔使一年就跌曬

all in 買熊啦有排跌。

巴打請振打

我轉玩2382 唔玩2018了 ....

2382業績靚仔過2018好多

2382 每次季度數據係「唔容許」有瑕疵，有瑕疵好易觸動股東情緒狂掟貨

玩呢d股好高風險，衰過玩牛熊

都係 PE 太高,
博短反旦OK , 但長線唔係呢D位入

仲話藍籌喎

買左未放就真係爆廠

2382

重拾升軌

就快重返50蚊

準備好聽日同信乳一齊跌到仆街未？

依家值唔值博入貨？

你唔入大户點走貨

入左未丫